一.下单接口的流程：
1.必选参数：product_code+手机号码；
2.可选参数：product_using_standard+product_using_time+product_using_scope
3.定位出product的列表，根据供应商级别+折扣+归属地（市）择优选择最优的供应商流量包



给下游订单新增参数： ptimetype+pscopetype+pstandard

增加product和customerProduct自动写入和关联

(请求头content-type设置为application/json;charset=UTF-8);


富士通的套餐大小

product 中scope改掉o

移动指定生效日期

将code的配置名写成和provider一样的哦
看电信chargeDone中的状态码配置，这是写死的啊

把所有product放进redis

联通中错误码

为啥我选不同手机号，只是套餐一样也没差

How to setup ecosystem for deployment
 http://pm2.keymetrics.io/docs/usage/deployment/#getting-started

How to use ecosystem to deploy
 NODE_ENV=production pm2 deploy ecosystem.json production